有冇發覺身邊睇得明 tenet 既朋友人生都好成功

我身邊有 3 個朋友
不斷講套戲幾神幾深奧
不斷解讀套戲
又笑 9 d 睇唔明套戲既人
佢地 3 個至少搵緊 15k up
唔怪得佢地人生可以咁成功

你d fd都幾似lihkg仔

冇計
我呢 d 廢柴唔識欣賞大導演既作品

做麥當勞番多幾更都15k 啦

利申：未做過m 記

15K